8月3日星期六有咩做?

呢度無人講嘅?

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

旺角見

推mkmkmkmk

推

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！